我中秋節約到女神我出街啦

小弟20...無拍過拖...本身鐘意打下機同返下part time...而家係OK做緊售貨員...

我同佢係OK識架，我見佢日日都來買枝綠茶 佢次次比錢個陣都笑住咁同我講唔該 佢笑個樣真係好甜呀 有一次我終於鼓起勇氣問佢拎左電話號碼..傾左一個星期wts...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地係wts拍左兩日拖..就約左佢去旺角行街...嘻嘻.... 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左樣綠茶俾我話係情人節禮物..之後我就同左佢去行街買野....買唔多影左$2000蚊...之後佢問我有乜情人節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphoneXS MAX...但係我訂唔到比佢 唯有買炒機比佢 買左萬零蚊...重買左個小海綿case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,中秋節會帶埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係game鋪左幾隻大蛇3諗住中秋假係屋企收埋打..我尋晚去到game鋪同個老板講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會要架啦 個100蚊我豪比你啦..之後個老板即刻黑口黑面咁啤住我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我sd左個wts俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個wts俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成副身家..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油呀

iphone4?
hehe

sorry 太激動 標題打少左個字
女神同我出街

真係女神 唔好envy我

夠喇講得多唔好笑㗎喇

月經
好熟口面

真人真十弓

事

又嚟年經post

日經都嚟緊

成鳩日都有人回帶
今次仲要改錯字 屌嬲 負皮上一頁

幽默感係反應同創造力既結合
呢兩樣野天生
係勉強唔黎
上開連登既相信篇野應該睇過N次
講足N年 就快識背

同其他唔同囉

見到
小學生填充咁囉

睇得你出你幾悶 幾無創意 樓主現實應該無乜人注意 唯有翻舊文貼上連登搵存在感 既然係咁就唯有成全下你啦

梳